我整左個磁能尿袋，配件係風扇

預購link

係咁既，我整左一個尿袋出黎，基本上同其他牌子既尿袋冇咩分別QC3.0﹑多重保護，不過佢多左一個磁能接口，可以為其他配件供電，而第一樣配件就係手提風扇，尿袋每同一樣配件結合都會有個名，例如結合風扇就叫平衡風扇，結合燈就叫磁能燈，結合電話殼就叫磁能多角度追劇架等等。

咁點解要結合呢，最基本問題就解決電力供應，同時可以加強配件的功能，而每個配件都會有n個配件去加強個實用性，例如風扇咁，加個水箱識噴水﹑加個轉盤識轉﹑加個勾可以任意固定，所有野都係基於磁力連接，即係睇餸食飯，今日去海馬公園，我可能換個噴水落去消下暑，聽日唔出街，換個轉盤係屋企吹。

唔講咁多，介紹下第一樣配拿—風扇（中文字係我打，小弟能力有限寫得唔好勿見怪）

平衡風扇是一台充滿未來感的風扇，完全顛覆你對風扇的印象。無論你身處任何環境，平衡風扇都能幫助你完美地對抗炎夏。平衡風扇是一台集功能﹑性能﹑外型﹑質感﹑安全﹑實用和便攜性於一身的最新潮物。

一般市面上出售的手提風扇不但風力不足、持航力弱，使用大約一個小時左右就會耗盡電池，而且又不能固定放在桌面上，總括而言：問題多多。反之，平衡風扇則能有效地處理上述的問題，風力強勁之餘、且能配置外置電源，不論是工作、郊遊遠足或參加派對，平衡風扇都是你的好「涼」伴，而且平衡風扇方便攜帶，隨時能配合你的需要。

平衡風扇合共有兩組渦輪式風扇，各自配有外置式電源，利用獨特的磁力設計將兩者結合，就能提供穩定而長達最少10小時的強大風力。除了適用於會議、派對或聚會外，這款設計尤其適合需要長時間戶外定點工作之人士使用。因為其特別之處在於不但能穩放於任何平面之上，同時更可變身成可攜式風扇單獨地使用，加上操作容易，絕對能做到由室內涼快到室外的效果。

平衡風扇用法相當簡單，只須將外置電源放在桌上，內置的磁力設計就會將外置電源與渦輪風扇結合。單獨使用時，內置的鋰電池至少可以持續送風兩小時。另外，在其20100mAh外置電源中有一個快速充電的USB插頭，令你可以為其他電子產品充電的同時、又能為外置電池充電。風扇的角度更能上下調整或整台風扇以360度旋轉，絕對可以堪稱「零死角」。如將風扇調向下，就可以製造出自然風的效果，享受柔和涼風﹔角度調往上，就能造出對流風的效果。平衡風扇組合起來時的風力設計，甚至比一般家用風扇的風力更加強大。

平衡風扇在用料方面亦非常注重，風扇的外殼用上一種名為「嬰兒皮膚」的類膚質塗層，摸上去就好像初生嬰兒的肌膚一樣，滑不溜手。類膚質塗層的好處是當表面沾上灰塵時，只需輕輕一吹就能清潔乾淨。另外，風扇的外貌亦參考了飛機引擎設計，即使帶去任何場合使用，這台平衡風扇都稱得上是潮流玩物。

平衡風扇將來更會設計出不同的配件，適合不同室內外活動所需，亦有專門配件適合戶外運動時所使用，令你任何時刻使用起來都更得心應手！

這是平衡風扇各個組合的全貌

平衡風扇共有四種顏色，依照自己的喜好搭配出不同的個人風格，分別是黑紅色﹑熊貓色﹑粉藍色和粉紅色。(會再調整)

風扇底部是一塊穩定板，它可以快速安裝/拆除，令風扇作出角度的調整，同時防震防滑，注意穩定板只適用於堅固的平面上。
＊此穩定板是未被開發的，Facebook page達2000讚就會開發並免費送出，達5000讚解鎖自動除塵功能。

用上頂級用料

平衡風扇不但功能實用，還有獨特外型，使用呼吸燈增加玩味，成為最新潮物
專用移動電源

獨特的專利設計，讓移動電源不再平凡，盡顯你的個性。這個專利設計不僅是應用在風扇上，未來還會應用在其他產品上，進一步提升產品的功能。

讓我用一些例子解說平衡風扇的強大

無論在室內或是室外，進食熱的食物時，會特別容易流汗，這會容易生病，流汗也會破壞你的完美髮型，平衡風扇能調教你的理想角度，助你預防流汗，同時增加食慾。

在狹窄及侷促的環境下，體積細小的平衡風扇能提供強大的性能，收藏或移動位置比龐大的家用風扇更為方便，例如在廚房為愛人準備晚飯時，使用平衡風扇令空氣流動，涼快的感覺使你心情愉快，助你提高食物的水準。

高品質的午睡有助你提高工作的效率，使用平衡風扇製造空氣流動，自然涼風的感覺彷彿融入大自然，使你快速入睡，也能解決睡覺時容易流汗的問題。

平衡風扇強調給戶外定點工作者使用，強大的性能滿足一整天的需要，無論放在什麼位置，調教至合適角度，就能讓戶外工作者置身涼快的環境，平衡風扇無須特別理會，例如更換電池，讓工作者更專心。

平衡風扇採用高品質的零件及許多安全設計，加入了多重保護，例如多達四重短路保護，比市面上的便攜風扇更著重考慮安全，對於危機處理能力較低的小朋友，也能安心讓他們使用。

旅行時，大容量的移動電源是很多人的必須品，平衡風扇的底座能快速分拆成一個200100mah的移動電源，且有一個QC3.0輸出為你的移動產品充電，在炎夏旅行時，風扇和移動電源都是很多人的必須品，平衡風扇的設計能令你減輕旅行時的負擔。

在炎夏上廁所，流汗是很容易的事情，平衡風扇能完美地解決問題。

平衡風扇不但可以讓人更涼快，也可以用作特別用途，例如加快乾衣的速度﹑幫助電腦散熱，除了使用內置電池，還可連接USB線獲得源源不絕的電力，適合超長時間使用，全合體的平衝風扇最大功率大約是14W，比一般家用風扇低，長遠使用有助你節省電費。

一些特別使用方法

一物共享，只需將風扇角度微微向下，風扇吹出的旋渦風撞擊枱面變成自然涼風並擴散，目標不再單一，所有人都能感受自然涼風，提高工作效率。

侷促的環境下睡覺，容易出汗導致生病，風扇直吹也會影響健康，例如會導致皮膚過敏症，將風扇放置合適的位置及調教合適的角度，反射後的自然風形成對流擴散到每一個角落，創造舒適的環境

規格
專用移動電源
20100mah USB QC 2.0/3.0 輸出 QC2.0輸入

9重電路保護
1. 溫度保護
2. 雙重短路保護
3. 輸入過壓保護
4. 輸入防反保護
5. 輸出過流保護
6. 輸出過壓保護
7. 電池過充過放保護
8. 電池過流短路保護
9. 重設保護

風扇
Battery: 3350mah電池配置優質保護電路(過充過放保護﹑防反保護﹑短路保護)
PCB: 充電輸入5V/2A，輸入電壓 4.5V-5.5V
電池過充過放保護
電池防倒裝功能
風扇鎖死電路保護
外接供電防止外電倒灌保護
短路保護

馬達
溫度保護
鎖死電路保護
定格電壓DC24V
最低動作電壓 DC15V
最大動作電壓 DC26.4V

Indiegogo link

已經申請香港短期專利﹑香港外觀專利和中國實用新型專利，並獲香港特別行政區政府創新科技署批出的專利資助。

Unwire專訪

記得記得
記得like facebook page，過2000 likes就免費送一塊穩定板，有個呢塊板，即刻升左幾個Ｌｖ！！！ 過5000 likes 就會加入自動除塵功能！！！

我認為最好既設計係實用得黎使用體驗最簡單化，例如調教速度既拉杆，我搵左好耐都搵唔到，用芭蕉扇果啲制係可以好簡單咁搞掂，但係果啲制禁得多會爛，又只有3個檔位，最後終於比我搵到，題外話有人問點解我冇背景會搵到咁多廠幫手，一黎係我好運有人介紹，二黎有廠係白手興家所以岩傾，三黎我成日好誇張，例如我呢款拉杆，我話一年要幾十萬隻，第二朝就收到一堆樣板唔洗錢，一開始我係第間店用錢訂，等左成個月都未有。個產品睇落去可能好平凡，但用落其實唔係，如果可以拆開黎睇，每一個細微既位我都諗過，甚至一啲好好好細微無關痛癢既位我都改過好多次，例如電子版我指定要黑色，因為感覺高級啲，呢啲位用家係冇機會感受到，黑色係對生產唔方便，我寧願自己生產唔方便但用家使用感覺良好，用家感受到既位我會非常重視，我知好多人都唔睇好，但唔用過又點知好呢係咪? 你們可以淨係買個風扇用下，覺得唔好用既我任你地鬧，覺得好用既幫我分享一下，曾經有好幾個大投資者都有興趣投資，佢地第一步就係諗點由好既材料轉做冇咁好既材料cut cost，做平野係最賺錢，但我想一係唔做一係做到最好，整一個最好既產品，用家買左一勞永逸，所以最後冇合作，我想做到既係品質不變下cut cost，我知好難但係我會繼續堅持，平時我係攬住個版訓，一訓醒就睇下有咩改做好啲，希望你地有機會感受到份堅持。

冇信用卡既巴打，可以銀行轉帳，影低入數紙打埋啲資料(名﹑地址﹑要求)send去kickstarterbank@gmail.com

HANG SENG BANK
253 244362 668
Lxx Wxxx Hxxx

BANK OF CHINA
012 738 1 037281 1
Lxx Wxxx Hxxx

點解我咁重視品質? 我覺得品質入面最重要既一環係安全，我成日都有留意有冇咩新聞係同安全有關，比大家比睇下啲例子

呢單係因為重安問題上唔到機，要掉左佢，冇得用之餘又晒左錢

呢隻18650電池係工業用電池，係唔可以比用家係產品拎到出黎，因為正負極都係同一個位，只要包裝破損，又有金屬接觸到就會短路，靚既電還好，差既電就會好似呢兩單新聞咁，電池要比用家拎到出黎既話最好都係加保護裝置，所以我個風扇設計，唔用有保護既電池係開唔到既。

又係講電池安全既新聞，18650電池現今最高容量係LG既3500mah, Panasonic 3400mah, LG既3350mah, 大過呢啲容量既全部都係吹水既

好多單新聞都係關於充過夜爆到飛起，原因係鋰電池最僧人過充過放電，如果充滿左唔識cut電就會好危機，電路版通常都會有保護，但如果一失效就會發生以上情況。

我自己都試過奶野，手指熟左
鐵都溶埋

所以設計果陣，保護野絕對唔手軟，一重保護驚唔夠用夠兩重，例如過充過放電保護用左兩重，就算萬一壞左一個，都仲有後補頂上。

呢到有講解自然風

磁能線

扇

屌你
D用緊既圖PS出黎既

好似幾正
大唔大風得過暴風版芭蕉扇先

點信得你過

圖唔係我能力控制範圍 ，sorry

我唔想笑 但係個個乜野旋渦風撞擊桌面係鳩吹定真係有效 感覺上部部風扇都做到

你sure power bank你寄得出？

屌你d圖全部key落去嘅

風扇暫時一樣大，但我吹出黎比較柔啲，我仲有得提升，不過量產左再睇下點

得幾個地方寄到，可以禁入去睇下

真係有效，而且可以控制啲風吹向邊

只要Facebook 夠數，拎左塊穩定板同自動除塵，已經同芭蕉好大分別

係個扇葉或者出風位有特別？ 定純粹係因為可以隨意扭動吹向邊個方向

易唔易跌爛架
同埋個預購網係點用的

冇錯係隨意扭動方向控制，前殻都有特別設計，令吹既風柔啲同防塵

純粹係因為可以隨意扭動吹向邊個方向

有冇得尿袋配冷氣

唔易爛，所有位已經盡量加強，膠料用最好既冇咁易壞，個網右手邊選返要邊個，入信用卡資料

D圖好好笑

想研究

你老母，公然響度賣廣告

例如其他風扇咁，撞完牆之後係好難控制吹向邊

可唔可以拍片比較下個風力？

雖然樓主好努力 但得呢個突破真係 希望未來有實物片睇下啦

個網最底有video demo，最後面睇到風力

普袋尿袋加個風扇 ...
如果咁都俾你發倒圍香港人真係蠢過隻豬

睇過訪問樓主條片

咁預購去到幾時架
唔夠5000like買咪唔抵

usd 86...

平衡風扇 d名邊個諗出黎

一個月，2000likes 有穩定板，5000likes自動除塵， 因為呢兩樣係要重新開發，我冇連落成本到

20000mAh 尿袋加個靚風扇都係三舊水到
乜真係好貴咩
個磁能幾實用咁喎

86usd係兩個風扇，兩個尿袋

86係兩set喎 一set44咋

300幾蚊買個風扇

風扇係22usd

兩舊水買手提風扇

如果有藍色即買。

個網最底有video demo

有Tiffany Blue

有喎 不過都幾柒下

唔係玩眾籌賣俾鬼佬咩
仲上黎cap水做咩？

$86 USD 嘅把撚FAN

會再改的

兼職救生員 ？

個Tiffany blue好大陸

個風扇對住台吹 應該會吹走晒D文件

淘寶大把

吹枱面個作用係令空氣流通冇咁焗，唔會好大風咁吹

咁你改哂先開post啦

會再改

D圖改到好淘寶feel

屌你咁淘寶feel

買個d正傻鳩

兩個尿袋喎ching

係兩set
點解咁多傻鳩
凳樓豬唔抵

要量產先改到，整一次樣板係好貴，同埋好難整到滿意

兩個尿袋加個咁既閪扇86usd

唔緊要啦，如果係我可能都會係咁

樓主終於有貨賣

On9 賣廣告

諗左好耐，就算賣得1隻都好， 我都會繼續整，起碼比果1個人用到試到

樓主真係整左出黎都要比人負評
不過用料到底有咩好？
個尿袋會不會淘寶質素

樓豬算係咁啦，起碼實現到自己夢想，叻過呢度九成人

點解個廣告係出
HK On9
HKON9 係要用英文黎讀，千祈唔好用左中文黎讀，唔該

QC 3.0 喎ching

首先安全保護係最足料，有啲保護係打孖上，其次係佢地耐用度，例如防塵

尿袋放心唔會係淘寶質素

有啲港豬真係好低賤 自己想打一世牛工就睇唔起啲想創業既人
人地真係整到出黎就剩係識踩
如果樓主20000mAh尿袋同風扇真係靚料
我覺得值得買

唔識欣賞=港豬 護主犬玩晒啦 你不如幫下樓豬手整啲好少少嘅圖啦

我見樓主一直啲post都有著重係靚料
香港人又要靚又要平
小米20000尿袋都要兩舊水啦
唔覺得樓主賣得貴（如果真係靚料）

真心支持樓主=護主犬 港豬玩晒啦
你老母生你個弱智出黎真係慘
搞到伯母在天之靈都不得安寧

多謝意見

睇評分已經知道結果

經過個幾月既谷底洗禮，個人成熟左好多，呢啲睇得好開，最緊要對得住支持我既人

連登仔憑反必紅

老實講個design有啲柒 好大陸山寨feel

風扇係咪一定要配合個尿袋先用到？ 姐係拎起左就冇電？同埋有冇其他位差電？

支持

老實講20000ma嘅尿袋靚少少都要兩三舊啦
44usd並唔算話好貴

打手做乜仲唔比錢賣

唔係，有獨立電，同類粒電係老鴨買都要60蚊，而且係買唔到，係特別訂製加左4重保護落去， 有左塊穩定板就可以較任意角度，再加埋自動除塵既話，一個風扇用幾年唔係問題，有差電插口

樓主真係要整好安全
就算賣得出
一有事你就玩完

唔太吸引
因為咁既size風力唔大
除左出街手揸住用之外
普通戶外好少會固定需要長開
除左某d行業

但普通芭蕉扇已做到
可以換電
仲可以夾住固定

唔算貴，買左個支持下

垃圾 狗也不屌

多謝你意見，原本個設計係for戶外工作人士，之後先慢慢變成拆得開
如果要同芭蕉比，係我可以較角度，同會出好多配件support

多謝，一定唔會令你失望

3350mAh 喎

樓主有無興趣係人流多既咸網度賣廣告？

支持你，會買一個齋風扇

成件事由構思到出實物你應該花左好大efforts，而且睇你啲回覆真係改左

希望你會成功

不過價錢方面可以再講清楚啲，因為上面已經有唔少人以為幾百蚊係得部風扇

DLC 咩 要等你個page有like先有新功能
咁我等到夠like 再諗買唔買

尿袋質量如何

唔係二萬咩

$86 USD + Shipping
Balance Fan
*A detachable stabilizer can be used on flat surfaces to increase the flexibility of adjusting the angle of the Balance Fan. ( If our Facebook page receives more than 2000 likes, the stabilizer will be developed and added as a complimentary accessory to the Balance Fan set.) Collecting 5000 likes to unlock the automatic dust removal function.
Items included:
Turbine Fan (2)
Dedicated Power Bank (2)
3350 mAh battery (2)
USB cable (4)

講真我都睇到 其他價錢就無3350mAh battery

應該係
Fan(連電)2set
尿袋2個
額外3350mah既16150電2個
4條USB
求樓主解釋

呢啲真係要解釋清楚

個廣告又做得幾好

要夠like先有多d功能？

等多D人買先落手
因為平時用開kickstarter

係wo，我大意睇溜左 ，風扇一定會跟3350mah電同一條線，尿袋會跟一條線

因為加功能係要重新開發，之前開發左既唔用得，呢啲野我係冇計落成本到

尿袋20000，風扇內置3350電

放心用上品用料

如果20000+QC3.0 真係唔貴
巴打你覺得你個尿袋同Sony果d比，邊個更好？

質素方面

爭咩啊 溝埋一齊做風線尿袋啊 笨

雖然唔係每樣產品a+b就有創意或會成功 不過支持樓豬打入外國市場 百貨應百客嘅 話唔定紅左發到變豬頭呢

呢d 要寫清楚啦

覺得樓主好有heart
講得出做得到
會買一個淨風扇 樓主加油
btw啲廣告圖真係太淘寶feel
自己出去影啦

如果真係有你講嘅噴水功能 成件事吸引好多

支持，會買一個。
但價錢都唔係平建議樓主做d branding 令人覺得俾錢係值，同街邊貨係有分別

其實個個既料係差唔多，只係牌子問題

Sorry 下次會講清楚

等第一水出咗睇下啲用家咩反應，再決定買唔買喇
到時屌到飛天牙

完全唔明撐個啲係打手定乜
之前條友完全唔接受意見 話個風扇點勁點勁
跟住出到黎發現無selling point 就轉個尿袋做main product
上一個post明明無target customer 上面又話一開始定位係比户外人士
完全係典型先反對 之後拎左人意見做野既老板type
咁既人都有人撐

想要粉藍/粉紅色
係咪入完數就有貨？

會唔會下個月淘寶就有得賣

最快9月

有啲功能係淘寶copy唔到，例如自動除塵

我寧願自己生產唔方便但用家使用感覺良好，用家感受到既位我會非常重視，我知好多人都唔睇好，但唔用過又點知好呢係咪? 你們可以淨係買個風扇用下，覺得唔好用既我任你地鬧，覺得好用既幫我分享一下

唔好比人屌幾句就算 好用就幫你分享比你搵多啲錢

仲要話啲圖ps你控制唔到？
偷人圖改叫控制唔到？
自己就叫好努力研發產品 之後註冊
人哋嘅就唔洗理？

你係咁着重人地嘅努力自己就唔會偷圖啦 根本就係借連登想出位

騙局

偷圖？間公司幫我整呢啲圖既時候話係比錢買，成幾百蚊一張

大陸唔會有野山寨唔到
垃圾功能淘寶山寨都廢事
依家先黎預購到手都冬天
你留返下年先賣啦

Send圖比支那廠方啦

你唔用公司名義集資?
大體D同比人信心D

隻摩打我搵晒全中國都冇，得日本仔有 ，不過都睇開左，淘寶有即係掂，淘寶冇就收皮

個網係用公司名義

如果科技產品
用Kickstarter集資成功率會更高

咁樣集資係似個人名義

你d功能 格硬黎到一個點
根本要尿袋同風扇一齊你個product 先有意義
而幾多人願意兩樣一齊拎住？
幾多要户外工作既人？

就咁單獨扇 我用芭蕉扇唔好？
我膽拖加多個大牌子尿袋唔好？
點解要信你個尿袋好安全好安全

係度買得既人純粹係支持連登仔所以先會幫你買
你個product完全唔撚特別
根本就係d好似你以前咁做救生員呢d户外工作既人先有用

加上你以前個post既態度
如果你成功既話
會係呢個香港最大既笑話

咁既 ，我係禁左公司再打埋公司no

柒頭樓豬 問你舊閪嘢點解咁撚柒呀 俾人屌你個風扇廢就改sell尿袋 一時一樣咁柒樣 你老實潛水咪撚出嚟獻柒喇

Kickstarter 晒左我大半個月時間，今朝先覆我啲圖唔用得

有塊穩定板短時間用就取代到尿袋

呢個係無線充電? 充唔充到手機? 如果可以. 咁又好似幾正喎.

Kickstarter 放唔到了，啲野唔用得

要出個電話配件

仲兒戲過砌四驅車 將所有勁野堆埋一舊就叫設計?
你話你讀aerodynamic識改個fan blade design就話姐

但你塊所謂穩定板要夠like 先連埋風扇送

顯得你好小家, 本身已經唔係咩驚奇既高科技既

連呢啲位都要當 dlc 咁拆開出，

咁個個都唔會買，等到你夠 like 先買啦

未夠 like 就買得個唔完整版搵鬼買

呢啲野係原本冇，要再開發，如果要加落成本又會比人話貴，如果夠like，當用錢賣廣告，塊野都唔平，因係要噴油做防滑防震處理，唔夠like都會出既，不過會係下年加錢買

啲 宣傳圖可以加多啲 實際數據
dust proof 有冇 IP code hepa 技術果啲睇返
high performance 又係幾 high

支持樓主 但我想俾啲意見
其實紅黑 黑白風扇幾靚
但man得黎似電競配件
而另外兩隻色又流流地
外型可能吸引唔到專業人士
又吸引唔到師奶港女
得電競毒撚用
感覺上成熟男人中意方形 有角
一係好似dyson咁 雖然圓
物料同顏色cyber啲

Btw點解放上舊尿袋個樣怪怪地
好明顯兩part分開 仲要唔置中
另外點解尿袋上面要整咁大個蚊香圖案

諗法幾好
不過呢個價錢有啲阻力
係周街芭蕉扇嘅情況下

想問下個雙重過充保護
壞左一個之後會唔會有提示話佢壞左？
若果唔知然後繼續用
壞鳩埋第二個咪屙撚

冇錢整多啲圖了

多謝你意見

唔置中因為佢兩邊合體個樣，兩part分開係個手版黎好多問題，兩個面唔平，果個圖案係過電位黎

我都明，呢啲急唔黎，要真係用過先知

唔會有提示架，其他牌子得一個保護，我有兩個

要用多個配件不如直接插線

老老實實，我自己讀產品工程，產品設計，咁都攞到funding我諗我都應該攞啲功課試下攞funding

冇心潑你冷水，但你都唔好太高期望，當經驗算

掠水行遠D啦戇鳩

不過插線做唔到支架煲劇

Btw 風力強過一般芭蕉幾多？小弟好怕熱，好需要有部暴風版嘅風扇仔

磁能扇

咁即係純粹冇咁易仆街
而唔係有機會仆街果陣就講撚定比你知啦

啲圖真係好撚柒 求鳩其stock photo p 上去

果個funding 係大陸批完再到香港批，我覺得有好彩成份 ，賣到100部已經還得神

補充多少少，你話風力勁，點勁法？
有冇研究？好似啲電腦散熱風扇，換隻bearing話用電少左效能高左，扇葉加左啲哥爾夫球啲粒粒紋就令風力更強
你淨係話勁左，搵鬼買，所以我明點解你放唔到上kickstarter

差唔多，但吹出黎柔啲，持久力好啲

問多樣，雖則寫就20000mah尿袋
但係人都知有損耗率，一定冇二萬咁高架啦
咁實際幾多先
同其他大牌子比質素去到邊
有冇數據睇？
老實，係靚既我當比錢買你兩個尿袋都抵玩

How soft, 可唔可以具體啲等potential buyers感受到？
持久力同芭蕉扇比較，相同電量可以運作長幾多？

要成功，要諗呢啲問題

樓主個樣咁正常, 但份人咁硬頸

btw有啲改觀係唔會買

轉換率大過90%

agger如果你要比quality, 俾個實數去證明

用家感受到，個專訪都有提過，佢地都試過係柔啲

如果用跟機電，持久力差唔多多一倍

係。冇數據好難買得落手

我真人同網上講野段差好大
終有一日會令你改觀

Agger

Feature要寫
但brand story 行先（Apple 同 三叔既分別）
Feature寫再詳細d
例如加個表 同其他同類型產品參數比較之類

先用brand story 吸引人
鍾意life style既落搭

再用feature同stat
原本冇信心既比你大到
真係想驗屍既考你唔到

可唔可以講下點轉換法轉到9成？
風扇用幾v? 你粒18650幾v? 據我所學，當中轉換後個mah應該得返7-8成左右，仲有電子零件轉換時既耗能，我唔知你個9成係咪講緊我指既野

唔係得個專訪啲人感受就得 咁你要人買，唔通你要個客下下試過先決定買唔買咩

冒昧一問，想問你大學讀邊範/有冇自己研究過啲相關知識 eg電子，空氣力學

個設計都幾好
佩服你將件實物整到出黎
希望你成功

幾錢

創業既人十每起碼死九個
咁硬頸有毅力絕對係其中一個重要既原因

呢個product談唔上innovation
但稱得上係優化緊現有既野

既然成功係咁罕見
我更加願意見到呢件事會成功
見證佢由零開始既故事

Btw唔講stat 芭蕉扇個膠look堅柒

得罪講句，成把嘢真係好撚柒
祝你賣得出一把

想知同muji 坐枱風扇比，邊個既風柔啲？唔中意大風吹自己

你講既7成係電池既3.7v轉5v ，5v係USB電壓

20000x 3.7除5=14800 即係大約20000既7成，所有電都係咁計，如果usb係3.7v咁就係計足

大過90%係用14800再x，因為每粒電都差異，唔可以每粒電都足，靚電差異細啲，差電差異大啲，所以同一型號既尿袋，有啲可以用耐啲

摩打15-24v，18650滿電係4.2v，冇電係3.幾

唔一定買 但留名支持

希望你成功啦，但我窮，我都係用返芭蕉

agger

一定是我柔啲，因係坐枱，一撞風落枱幾柔都得

關於d ps圖
好撚假 好淘寶feel
呢d ps質素淘寶5蚊張咋

你參考下d local brand
搵個單反frd
香港街景都可以影到brand level photo

FB: eoniq 同 doughnut

將你個部 同芭蕉 同 muji做比較啦

香港創業難 d人成日睇唔起人地嘅創意 樓主唔好放棄 如果香港人唔buy 攞見發明去美國英國台灣分分鍾發達
加油

老老實實，我工作都好需要一把細細地嘅風扇，本身諗住買芭蕉扇，但見樓主就嚟會出一把，忍下手等你出機
不過唔鍾意去集資果啲買，怕出到嚟貨不對辦，好冇保證
等你有零售果陣，會買把支持下嘅

btw，你叫人上fb到畀like，但你連個fb page貼到fail左，做嘢咁求其，點叫人信你啲產品質素

非常明白呢樣野，所以今年要整個實物出黎比人試到，賣幾多係其次

自學+試出黎，電子野就係自學左理論再搵廠幫我

逐樣野講，宜家我見佢有風扇同埋尿袋

風扇佢話效能好左，風柔左，冇野證明到說服我買，冇stat冇具體例子比我幻想佢到係幾柔，好似海風咁定跑緊步既風咁？定其他？

尿袋佢自己都話同其他尿袋一樣冇qc3.0, 冇呢樣冇果樣，話粒電質素好左，有冇充放循環最大幾多次？多一個過充過放板係咪=好左？人地得一個同你有2個個安全性到底差幾多？你點知你果2塊係靚料？可能人地靚料所以一塊夠？

我搵到佢想做到既野，但我睇唔到佢點做到，咁會令我（潛在買家）冇信心/覺得唔值洗錢買

宣傳，物流，產品安全，呢d乜乜柒柒都唔係重點
重點係你件貨根本原創性痛獨特性都不足
你有勇氣追夢呢個性格係一個好值得人學習
但係，絕對唔係針對你，係好客觀好持平角度嚟睇，你件貨根本唔值得發到圍

賣廣告

幾錢？
睇唔明 indiegogo 入面 d fan 個名，唔同價錢個名又唔同, 有 d 有 powerbank 個分別又係咩
同埋幾時有貨？

都係果句，唔係你話係就係，要諗點證明比人睇

唔係冇呀，QC3.0果啲係有呀，sorry講得唔好

如果唔反射，係接近海風既感覺，料方面係人有我有，甚至比人多，用起上黎冇分別，只係多一重保障

屌，下下借題發揮，成日話香港睇低創意，呢個係事實，但唔適用於呢個case

唔洗擔心
兩登燈紅左的士陳同宇宙gem

係咪之前ig 係屋企自拍當宣傳片個條友

我去買10把共田好過你買一把啦, 我就唔信你把風扇吹到有冷氣咁涼呀

不如你唔好再一個一個覆
直接執你份稿啦

上兩個post就已經係到覆
覆完d content又唔正經出係份稿到

連登比賣廣告？

下，我反而覺得產品安全、物流果啲都好重要喎
有電果啲產品，唔知用邊間速遞會送到嚟
而安全我覺得係最重要，長期用、過熱果陣，啲電會唔會爆炸，淘寶果啲貨認真驚驚
但淘寶唔安全，都唔代表樓主件貨安全，要令人信服都好難下……

睇include 果到，有幾多個風扇同尿袋，最快9月有

如果 d concert 有得買某某歌手 fans 版或者加某 d design 主題就仲正

有追開你d post
有諗過買俾老母放廚房煮飯用
不過價錢貴
因為始終覺得d賣點好鳩吹feel
成件產品唔係真係咁特別咁吸引 只係將芭蕉扇改良 所以會覺得唔值呢個價

好七
好心把fan同尿袋個位就align左佢啦

唔講價錢同個款
你把扇同舊電有幾重?
有無同其他牌子作比較個重量?

BTW真心未夠吸引, 如果你有除左風扇以外的HOTPLUG產品設計應該會好好多
例如: 打蛋器, 自動羅絲批等等

我估你用風扇應該諗左好耐, 但而家市場需求已經接近飽和
如果巴打係幾年前一早出左的話, 可能你已經發左達

我係指樓主件貨有幾安全或者物流有幾完善都唔係佢件貨值唔值得發圍
我橫睇點睇，我睇唔出有咩關鍵因素推動我點解唔買芭蕉扇要買佢

淨風扇送 底坐 百6 低喎
巴打成行會買部支持下

樓主有冇諗過係街promote 俾人試用下
唔理你啲數據點啦 一般人都睇唔明
At least 師奶仔 阿叔 學生哥可以feel到

另外仲諗到樣野唔知你受唔受落

希望你可以盡用你磁能個個HOT PLUG 位, 如果你能夠製造一個套件能夠將你個HOT PLUG 轉化為手機進行無線充電, 咁用家就唔駛成日帶住條USB出街

不過呢樣技術我諗你要經過好多唔同既測試先得

其實宜家係咪有貨 百6蚊一部
想買部比屋企老人
想要埋個磁力底坐

Sell 啲鬼佬啦
歐洲佬夏天冷氣都無部
上次拎部巴蕉扇去旅行
佢地見到對眼放晒光

邊個幫你design啲圖
啲字咁撚柒

如果我只會係街用
你點可以令到個風扇吹出自然風

個前殻設計已有比芭蕉柔，你見到前殻啲線係粗啲，呢個係其中一個原因

首先要有實物，唔係講咩都冇用

大部分行業大部分時間都處於飽和，真正既藍海好少存在，但永遠都會有新brand入場而取得成功

而且muji同芭蕉扇既護城河一d都唔闊

而家預訂，但而家好似一個人買都冇，唔知出唔出到世

多謝你意見，呢個我已經有念頭想搞

有實物一定會，任試唔嬲

建議樓主可以搵啲雜誌搞芭蕉扇風力大賽 造大個勢先

創新野正皮 希望集得夠
不過自己無咩需要風扇就唔back 喇

想知樓主加加埋埋用左幾多錢

冇 EARLY BIRD

一 set US$44，兩 set US$86，買兩 set 每 set 先平 US$1，真係多謝晒喎

想睇左現貨再買

唔敢想像

預人散賣多全部set晒做實價，再平就要蝕本

你點樣證明佢係柔D先?
你講自然風果篇野話風扇唔可以固定吹一個地方
而且篇野話無論強弱都唔應該直吹一個位
柔D吹住果一個位係咪就無問題?
同埋柔既風同弱風有咩分別?

條lin入面冇人support 過

樓主有冇睇翻自己之前d post

之前串過馬撚
宜家就乞衣咁撚樣
幫襯你條戇鳩仔？

得1個人

蝕撚死你啦戇鳩仔

之前有份屌鳩你 不過見到你啲態度明顯好咗，唔理你想sell把風扇定真係虛心咗，都希望你成功

考慮下買部支持你，加油

出貨仲唔態度好啲邊有人幫襯
你地幫襯完
條戇鳩仔暗地裡笑柒你地

Btw，搵你啲朋友幫手做下勢啦，多啲人見到有人俾錢，會大啲意願攞張信用卡出嚟俾錢

係咪back就會有貨收到？

之前back過其他野都收唔到貨

因為6月7月打擊好大，爬返起身個人成熟左，EQ高左，前幾日揸車比人撞屈返我轉頭，我竟然心平氣和同佢講

整緊野，上面留言等陣覆

唔撚係丫？
你BACK左乜野？

seiun player仲等緊

不過樓主個件就都會Back

HD仔炸人地

冇玩音響好耐

我back過兩個背囊都好快收到
mindshift rotation 180 同 peak design everyday backpack

樓主呢個就...

唔係好吸引到人買

＊此穩定板是未被開發的

吹水學 hd

之前有，而家唔敢睇

顏色係咪之後先揀…唔好寄粉紅色過黎…

加油

想支持
但最近先比indiegogo 個phone case 水左75usd
有冇其他方法支持？

要親身用過先知，直吹就唔得，但反彈風可以長吹，反彈風係空氣微微郁動既感覺，弱風係較到最細直吹，會感受到有少少硬射感覺

唔關事啦

我懷疑緊自已有冇朋友

收皮啦乞衣仔
唔好選擇性失明呀
為咗R水魚依家係到扮低聲下氣？

好想屌柒我呢？

係，多人back就快啲，少人back就慢啲，夠數就最快9月，最慢10月收到

樓豬同你有牙齒印？

是的，如果夠數我唔訓教都會死出黎

Back左，加油啦
見你比人圍左咁耐，終於行到呢度。

唔出奇，之前有人想呃我錢，最後呃唔到

之前咁撚串
宜家扮晒死狗R生意
唔撚抵屌？

可以做個朋友嗎

言下之意我呃你錢？
你係咪食撚懵咗？

多謝你 感動

咪撚咁肉酸扮友善啦

我唔知呀 ，我淨係知而家有啲仇家，如果你唔係，唔好意思

你地咪咁柒支持依條撚樣啦
唔撚係唔記得佢之前點撚樣撚鳩俾意見佢個班呀？
好啦宜家要出貨
打撚到篇文幾撚動容搏你地回心轉意忘記當初
唔撚好上佢當俾生意佢做咁戇鳩啦屌

巴打係搵廠商幫你做

當然，自己邊做到出黎

仲咩改左名呀，之前好撚柒串嫁！
蝕撚死你呀

有無手足搵返條仆街之前串過馬撚既POST

我都係個group度，你話比group主知好嘛

原來真係樓主，不過改左名

磁力個idea 幾好，如果有多d 配件就多玩性高d,
高速風扇
高壓風扇
大風量風扇
讀書燈
露營燈
電子點火器

唔理你之前咩態度，
唔理你件產品有幾垃圾，幾 overpriced，
總之 back 左你

記得記得
記得like facebook page，過2000 likes就免費送一塊穩定板，有個呢塊板，即刻升左幾個Ｌｖ！！！ 過5000 likes 就會加入自動除塵功能！！！

屌你老母DLC?

宜家除左賓賓仲有人用呢d扇架咩
個風扇遲左兩年出已經差好遠

如果我行街想用你個風扇長吹係咪得唔係咁好

哇邊個咁仆街，講黎聽下

岩岩降低左要求 ，1000likes &2000likes

揸住長吹？

啲改圖好正

咁等佢出咗再算啦

梗係啦
呢D風扇係街先有最大用處
我條女依嫁行街都淨係咁用

根本佢個產品都係抄

見你咁堅持，back把支持下你，送俾屋企啲廢老用

個合體好勁咁
有冇打算開發直升機？

我以技術上分析既:

原來係用鐵接觸尿袋放電去風扇,
會唔會放袋會短路?
會唔會氧化生锈?

點解唔用無線充電技術，多個功能充電話
又唔會有以上既問題.

尿袋應該有5粒18650電芯既.

但見雙風扇要買2個尿袋
點解唔用一隻雙面都得呢?
又見到用microusb 又唔用type-c

眼睇，可能有d錯

就算日後有吸塵應該都係一層濾網既野啦

個款其實幾普通，又大部

d風話會柔d係唔係散又慢咁

點做到巴蕉扇咁

我願意收錢俾大家鬧

欣賞你既堅持
想 like fb但見唔到 link

出街會出汗會好啲，比芭蕉扇冇咁硬射，但都唔好直吹太耐

隻粉紅色好大陸

是的，所以有兩重保護，用緊唔會接觸到，唔用即關
尿袋有6粒18650，因為果隻無線電流有限制， 唔做雙面因爲輸出會好大唔夠用，type c好貴呀，淨係個頭都唔少錢
除塵功能係扇葉自己甩塵

好似淘寶d 圖咁

樓豬是咪之前開post 話要整風扇跟住又屌鳩個partner 唔做嘢果個

加油 創業係咁
無咩人支持你
會比說話你聽
當你成功個時大把刷鞋
Anyway 努力

d圖片睇到笑咗出嚟
認真 真係笑咗

點解樓主唔整個細版無扇葉風扇
如果無扇葉再加360度吹
噱頭已經夠曬 會吸引到人買
就算唔買都會睇下

髮型同煮餸唔知點解笑到我唔停嘴

話時話樓主追返條女未?
唔同左名既?

而家好多電子料都超長L/T
個Delivery 預鬆d好，定你已經訂定料？

除左個摩打，其他都好快，前題要夠數

射鵰做完麻，我太遲冇可能了

呢啲野有晒專利比人告到甩褲

得我整風扇之麻

明明負評如潮
個個都屌樓主
又明明樓主態度咁跩
又明明冇乜新意又伏味濃又dlc
都硬係衝動back左佢
唔知點解
可能想見人創業有啲希望掛

多謝你，一定唔會令你失望

p圖都p靚啲啦
搵個brush 求其畫啲藍色上去

似係搵設計公司畫

你D宣傳講唔到重點
我睇晒頭POST D野都唔明有咩咁特別
你YOUTUBE條片拍得仲好
不過風量果到可以諗下點表達得好D
或者同芭蕉扇做比較

想比啲意見樓主
事前要了解下市場需要啲咩 無論係顏色上 功能上
問多啲唔同朋友拎多啲意見 或者街訪 唔好怕瘀
你一放idea上網啲人就覺得你firm左件事 轉頭又改真係好柒
眾籌嗰到參考多啲成功back到嘅類似產品例子 睇人哋點樣打成份proposal
例如條片點拍 擺啲咩info比人睇 每張圖點樣設計
形象工程嘅野睇落最賺唔到錢但呢樣係人哋比唔比錢嘅決定因素
所以成功嘅designer收好貴真係有原因
你嗰幾百蚊嘅圖狗都唔屌 呢啲錢唔慳得

希望你成功 back咗

樓主 我支持你！ 可以寄黎香港！？

樓主宜家有冇貨仔係手

你可唔可以買啲面粉返黎比個扇吸抽入去吹出黎拍片，我想睇你講既旋轉風係點 同埋睇下吹向枱啲面粉既擴散程度，我再諗back 唔 back

外型靚真係重要過功能好多

再補充問 點解用18650唔用li polymer電，講安全定耐用應該都係li polymer優勝

可以呀，我而家係大陸，手上有一隻樣板， 我聽日試試佢

因為成本同技術問題，第一次做冇單，好難搵到救幫我訂造電池

可以，直寄到門口

其實啲圖比左好多錢整
研發方面我會叻啲，但文字廣告我係好廢，唔識分好定唔好

鐵已俾 等收貨

唔一定要訂做架，LG 4000mah 原粒淘寶都就咁有得賣，你睇下，因為小弟自己都之前砌過尿袋，略知一二，我覺得既然你用安全做其中一點賣點，你就要用li polymer/ 解釋返why 18650 > li polymer

FB已like 幫你share下

想知咩穩定板同自動除塵係一樣點嘅嘢？

想支持下你 但係好多嘢都唔清唔楚 賣晒關子咁

Photoshop一分鐘可以出到既貨
文字嘅嘢參考多啲 見到多人買嘅產品都有嘅共通點
無sense唔緊要嘅

加左連登兩個字，真係嘜垃圾都有人支持

呢兩個就勁喇，解釋一下先

你見到底部有塊板，係用磁力吸住，手拎係最左邊個樣，座枱係中間同右手邊個樣，塊板係底部有防滑防震軟膠，同尿袋結合就拆左塊板，有呢個已經某程度上取代尿袋，不過只可以係實淨既平面使用，例如放係床就企唔到，尿袋企到

自動除塵，個塗層係防塵防污，再加個結構，基本上都好難痴到塵，但長開可能都會痴到，咁隻犘打係可以SET程式，例如開左一個鐘反方向轉３０秒，整甩啲塵，等啲塵唔會越積越多，越積越實，係啲塵未實之前就整甩晒

我選用之前都有了解過呢兩隻電，18650其實唔係想像中咁危險（大廠電），我自己有試過幾次搞到短路，冇保護下短路，都係自體發熱到冇電，同埋現有的電既形狀唔係好岩，你見到磁鐵個位面積都幾大

多謝，多謝你篇野

想問下九月頭出唔出到貨？

唔得，啲料要訂，唔過一半數都唔訂住

backed
當買個尿袋 （ 雖然買埋風扇）
希望無伏同 DLC 有用
LG G5 一開波都話會出好多 module 架…… （人地仲攞埋咩創新獎）

Backed
玩開行山露營希望部風扇真係掂

太陽能電筒

明明寫住高登仔

慘在6個backer唔知係咪6個都係frd

唔係 有啲失望，之前話買既朋友唔見影

唔會令你失望

多謝，我出module 相對較易一個人話晒事 ，計劃搞掂呢個會簡簡單單出個電話配件先，尿袋變支架，可以放係到煲劇

連登仔好撚失禮你呀
連登仔

D圖同簡介咁有淘寶feel既喂

負評左

啲使用圖好唔掂 好撚牽強

樓主

港豬啲錢原來真係好好搵 只係過幾排就唔記得晒佢之前一味串柒柒又態度惡劣既事

果陣連product都未有就已經好撚囂張架佢，巴打比意見又屌鳩返人唔識野又盛，屌完人拍拍羅友就走左，假假地佢地都有機會係潛在顧客

又講到自已設計幾咁天上有地下無咁，乜撚野吹啲風會自然啲柔啲，而家吹個風都要扮專家

諗起呢到就已經唔洗買佢既野，正常你入到間店比人屌都會走啦，仲比錢隻偷圖狗賺

明明係舊屎都咁多人照食

仲話連登仔淨係識踩佢
點知去完unwire賣廣告fb劣評如潮
宜家出黎死狗咁

.......你到而家都以為d friend係認真？

我記得之前有巴打又係有類似發明，是咪同一個人嚟

On9

喂究竟發生咩事，講就講到要夠數先做，但係個page你明明係set左flexible goal，即係唔夠backup數都cap硬你水。個page又明明寫住係donation， 即係樓主又無責任出貨黎比你買喎，就算你比曬錢過曬數都好。

唉總之大家禁制比錢之前睇睇佢啲免責先啦
By clicking 'Submit Payment', you acknowledge you are contributing to a concept or work-in-progress and not making a direct purchase. Perks are managed by campaigners and cannot be guaranteed by Indiegogo.

磁能尿袋係咪要用磁能線?

啲圖柒到以為睇緊淘寶

比咗錢個啲人求神拜佛佢夠數

比出圖前yb4到把風扇吹出黎d風又自然又360又剩
屌，同我把巴蕉扇有乜撚分別

啲圖我真金白銀同間公司買

車都唔係我既，係大陸冇車唔掂

咪話左賣到幾多整幾多，借左舊錢起模，賣到100已經還神，唔夠數可能出貨慢啲

我都仲好記得

年半前吹到話同冷氣差唔多
未整好已經開post當正自己係成功老闆咁教化世人
又話目標係外國唔係賣比香港窮鬼
話你地唔識貨，當巴打狗咁撚
咁都仲買得落手，有冇咁易呃呀

屎都要比錢買

咁香港有好多人有錢冇定洗

話過香港係最一重視，所以啲價錢set到咁

比左錢先

少部分以前發明家嘅氣焰

上個月開po吹撚到d風幾勁幾勁
又攞唔岀數據
去到第一個po就完問佢究竟有冇用風速計測過
佢話"依家咪搭車岀去買囉!"

總之勁過哂市面嘅風扇啦

諗番起之後大發明家啲言論，買唔起佢依啲高科技產品
加上又唔係佢既目標顧客-外國人

呢樣真
我上面問佢點證明d風柔d
佢只可以答我要親身用先知
柔唔柔又係主觀感覺
佢同一般芭蕉扇既無風形態型成做對比
好難令人買得落手喎

其實市場對巴蕉扇嘅需求真係唔高

人地依家收晒火啦 乖乖科水啦

終於有巴打醒
比錢依條仆街賺你地真係好波

哇 完美打手

身為kickstarter長期玩家既我話你地知

indiegogo呢個網上面賣既野, 走數既機會係非常之高

邊個有幸未比錢又見到呢個post既話, 恭喜你執返身彩

話就話買幾多整幾多，但白紙黑字就寫唔一完會出貨
勁呀

俾完錢無貨出

不如直接啲講
宜家無人肯借舊錢俾你起模出貨
唯有打一大篇野同咁多個米飯班主感動一下
搏有二千隻水魚科水俾你
打幾粒字就大拿拿有成七十萬
好撚過去又跪又拜咁去當面搵人借
可撚惜你底又臭仲串柒柒
宜家有無「籌」到一千蚊？

未科水個班真係諗清楚
你地一科水就咪洗旨意有貨出
條仆街仔都講明唔一定出足貨
到時俾撚左錢無貨收唔好上黎喊苦喊忽

所以我咪叫左佢攞面粉吹黎睇 拍片黎睇比較下
佢話今日做，唔知佢做唔做

仲有呀柒頭
唔好見人屌柒你就話多仇家
你諗下自己點撚解會多仇家啦

之前串過馬撚宜家就話草木皆兵
笑唔撚笑死人呀屌你老母

其實kickstarter同indiegogo都係咁
所以係集資唔係買
會有early bird優惠，用好平既價錢買到有創意既新野
到夠錢零售就唔係咁既價，所以先吸引到人買

至於啊發明家話佢呢個價已經係最平，咁唔知佢正價會再貴定點
如果正價都一樣，咁我不如等出左先買
如果正價再貴d.....
控制好成本先啦

傻西先仲會信呢條撚樣
串過馬撚咁
當正自己大老細發明家
繼續ff自己會發達啦
睇見你之前講既野就唔開胃

留明 睇走數

有6件backer

唔係wo, 我買親Kickstarter funding fail唔會收錢架
一日未end period一日都未扣錢可以cancel

佢呢個未到deadline都可以cancel咖，睇佢點set咋嘛
佢依家咪set到左deadline幾多錢都照收囉

點解D圖唔得？

咦，你地個日你上嚟拍嘢，
我仲教你點樣開天花啲燈，
原來你地喺上嚟拍呢個風扇demo片
早知就過嚟搭下嗲睇下好唔好用，
我有睇過你舊個啲訴苦post
幾時會再上嚟KT？

應該都係啲copyright問題，要自己影既先得

kickstarter嚴好多
indiegogo乜柒垃圾都可以放上去
所以, kickstarter唔批你條走數撚樣係正常既

希望落左單果6隻非港豬到時有貨收

俾人屌左咁耐都無放棄

認真 你d鬼佬圖要改改
同淘寶一樣質素好柒

POST上高登自殺都有。年經

公然賣廣告

已成功舉報

已經申請香港短期專利﹑香港外觀專利和中國實用新型專利，並獲香港特別行政區政府創新科技署批出的專利資助。

依家先睇到呢段，唉真係屌佢老母垃圾政府，交埋d 稅比d 官搞創新科技就係資助呢d, Uber 就唔撚批

真係back 左嫁 有買到嫁

個資助都係幫佢比筆專利申請費啫，其實無乜咁特別，又唔係直接資助佢呢壇19野。

同埋我都好懷疑，佢根本就未申請/未申請到個專利，如果唔係點解呢度

同呢度

都揾唔到佢啲野。

好撚求其

我記得唔知舊po 定邊度講過話批左錢比佢的 (好似係）

準備俾ADMIN刪POST啦撚樣
想乞食去香討啦

D廣告相咁撚似淘寶個D介紹文

Back 咗

單人匹馬又冇讀相關科目
可以自己從一個概念變成實物
執行力算勁
就算大學讀完好多都冇能力做到呢件事

我做 apps, 年中一大堆人走黎同我講話佢有條絶世好橋，不過唔識做
樓主可以諗到又去做到
已經比大部人空有理想既人行前一大步
無論成敗都係一次重要經驗

fist time agger u

樓主開始冇$請打手反擊了

百屌成財係有例外

吹撚到識飛

睇下樓豬打唔打破倒愈屌愈紅定律

我都等緊

你係真係想做既 就一早諗定計做pr
要知道大部分人係無獨證思考 好onesided
對呢方面無乜知識既就好易受人影響而偏頗任何一邊
引伸出大量正評或大量負評既效果

佢舊登個時已經出咗做老闆你問我答半推銷仲吹到係舊登請人tim啦

佢條絕世好橋都係搵工廠整
同人地有橋搵你做apps有乜撚野分別

失敗好正常啫
我都失敗過好多次啦
最緊要係從失敗中學習再改進
不停 try and error 終有一日會成功

BB仔學行都要跌過無數次先學得識啦
驚跌咪永遠企唔到起身行囉

Failure is not an option
It's a privilege for those who tried

希望樓主就算今次失敗都好，吸收經驗再努力過

有分別的
黎揾我既10個9個都話叫我夾份做
實際意思係免費做

樓主要拎錢出黎俾廠，同要去廠一齊做的
而且裏面有好多專業知識都要學習的

So true
連登唔少post都係咁

好彩小弟當年比唔少錢寫app，宜家生意唔錯了

樓主個廣告全部都好空泛，全部都冇實際數據支持，比唔倒信心消費者，例如幾大風(air flow)，品質(電池品牌，電路方案)。

全部得佢噏
明明一開始係「發明」風扇
之後俾人屌佢廢
之後開始吹target外國巴士佬 香港廢青唔係佢嘅客

最後竟然係香港開post眾籌
仲要將selling point轉去尿袋
笑死
講真尿袋要高汁大把大牌子野揀
扇要平嘅有芭蕉扇 高品質嘅有Amazon日本野（仲要平過佢）

下次三叔見新機研發唔夠人做
出個驚天地「機+尿袋」組合就輕鬆屌打iPhone

佢果隻尿袋其實咪同小米果隻一樣咁濟
個殼形狀，組裝位 開關制，一樣係6粒18650, qc3.0

最多咪多左佢個專利磁吸，但係得佢把風扇用得

你話如果多三四樣配件，都仲有d吸引力。。。

如果磁吸可以手機充電真係有吸引力

小米係li-polymer QC3.0 HKD199

咁明晒啦，根本就係買小米尿袋拆殼再移花接木落自己個殼到當自己產品賣，樓主根本無心做產品。

你PO呢個係第二代(我都唔知出左)
我講果個係第一代

其實唔想買負皮上一頁咪得，入黎唱衰有咩意思
如果件野真心正，俾你地唱到集唔夠幾慘

不過真係樓主先可以留到咁多忠心haters 由舊登狙擊到過黎

其實唔想睇負面cm上一頁咪得，留言有咩意思
如果件野真心差，俾你唱好完都集唔到啲人都幾慘

不過真係留住先可以買到咁多打手 由舊登買到過黎

問題係佢件所謂"設計"咩數據都拎唔到出黎就搵人back 成篇野得個吹字
同智能咖啡機友班一樣 打住"科研"個名係度偷呃拐骗

你冇追之前d po唔知佢幾撚臭寸

如果件野係掂嘅，佢洗乜上黎開po?

擺上kickstarter自然籌到錢
本來擺上連登，就算你件野係麻麻地
睇在你本土野又係後生仔創業點都支持下
就算真係好唔掂嘅，咪大家集思廣義俾下意見唔掂都諗到諗，好過錢又洗左貨又冇人買

點知條撚樣又冇料又懶仲寸柒柒，連搞好pr都唔識，人地俾意見佢屌返人轉頭
仲話要賣去外國，睇死連登仔得把口唔稀罕你買。做訪問仲要自稱高登仔

咁我梗係要入黎深度拆解下件野嘅價值同發明家嘅為人俾唔清楚來龍去脈嘅巴打知

阿爸話好野唔洗sales都有人買，個廣告長撚到唔想睇，重點少少得唔得呀，fail!

good luck la

明明應承左我今日做測試的，冇左影

我都想講好耐

我有追前兩個post 呀，感受過有幾串柒柒
不過到而家感覺好多人都係因為樓主串柒柒而去狙擊個產品，如果真係因為咁而無左個機會覺得有d 可惜姐
其實又係雞先同蛋先既問題啦，大家試唔到又唔想買，無人買又俾唔到大家試。但kickstarter indiegogo 上面既野十成都係無得試睇feel 架姐，想要咪back，無興趣咪㩒browser 個back 囉。況且樓主都有晒過冧，用不著仲繼續狙擊吧
其實舊野都算正正常常，不過真係唔吸引我 所以無back

今日聽左你講去買面粉，跟住我拿一炸一野掉落個風扇到，個保護啟動左停左機 ，算啦唔試喇，過多幾日就refund del page，連話買既朋友老死都冇買，街外人更加唔洗諗

又第2個acc
啲打手係咪全部你分身黎

不嬲都有第個ac架啦，係上個post咪認左，叫power_on

乜撚野製造對流 咩提升工作效率 親子時間 屙屎涼快 屌你老母衰撚過小學生作文吹水 有咩風扇做唔到以上呀請問？

真係磁能扇！

考慮買一個

係咪已經無野睇 比人屌兩屌就收皮,抵你一世做窮撚

比人屌唔會收皮啦，但而家連fd都唔支持，一直話支持我既fd而家都唔支持，唔多唔少都因為佢地啲支持說話黎到呢到，比著我唔理件野點都買少少，好失望，原來友情一百幾十都唔值，想del晒啲fb ig，冇朋友lu...

樓主乜野老實說話都唔會再聽得入耳啦

因為洗濕左個頭

如果今次唔掂，破產都唔會得掂

事實上睇產品唔掂，睇樓主能力又唔掂

唯有呃埋自己相信把多鳩餘風扇天下無敵啦

其實有能力有諗頭既人會發達

無能力有諗頭既人會害鳩死自己

設計產品又無相關知識

口upup叫d廠佬做，過程中已經比人斬到一頸血

算鳩數把啦

好早期見到樓主d概念圖加上了解到樓主既低下能力

我都叫你算把啦

堅持，係比有能力既人去做

傻仔學人堅持只會害死自己

不過你都唔會聽，到埋呢個地部都無得返轉頭啦？

Bookmark呢個post

幾年後睇返d留言，睇下邊個真心幫你，邊個真心害你啦

推

個power bank太大，拎唔到上飛機架……

係wo
唔係主打係風扇咩
做咩變左做配件

多謝你同我講 我即刻去大陸間廠落order

有心搞的話就整牌子出黎先啦
有牌子都成個感覺唔同晒

睇你個廣告第一版還可以
第二版真係濕鳩到離晒譜
我睇到你第二版廣告格硬整出黎
就知你嘅產品唔得掂

你仲有話你件產品好好既看更同埋歐洲巴士司機呀

留名

留名過一排再睇

紅字為重點

講真咁嘅料普普通普冇特別賣呢個價錢真係嘥氣

咩冇得試根本唔係理由，好嘅概念産品條宣傳片一岀已經引到人買啦

撞擊台面喎，自然風喎
有幾多人室內做文書工作冇冷氣？
咁樣吹法台面啲紙同筆吹走晒啦
有冇諗過說唔說服到人？

磁吸尿袋依家已經有

真心意見：產品唔夠wow、只係喺現有基礎改果丁咁多（有得轉角度加有尿袋駁住），要吸到支持，你要articulate到點解比現有好咁多，好到我要買。

Sorry你講一堆無死角、坐台換角度吹落台面變柔和風，你問心，係鳩吹定真係咁正？Anyways，perception is reality，你問十個一定有九個都覺得係作文。

行街用，手揸唔伯角度差；公司用，有冷氣甚至座地扇。可能真係得救生員呢種獨特行業先覺得呢個實用。淨靠救生員買，維唔維到皮？自己諗下。

Good luck.

答唔到人地safety個enquiry咋下話？講到自己良心發現走去refund喎點對得住真心比錢支持你旣人

支持磁通扇

老實講樓主啲attitude真係好膠

串柒柒，自視過高，但同時又成日講晦氣說話，諗野好負面，見到都把幾火

嗱我見鬼佬開始問野

上次佢發晦氣話唔搞即係r到生意佬同佢合作

屌你一野炸落去 部野唔死你都死啦

其實我好欣賞樓主創業
係香港係件好勇敢嘅事
不過其實唔只巴打覺得你件野未夠好
外國backers都有疑問架
希望你加油

係wo, 我都冇諗過有呢個問題

有巴打講過 不過樓主無覆

俾左錢個班傻閪凍過水

數據？
冇咖，好靜囉，好勁囉

保險？ 爆左冇得賠咖

條友連模都未起
可來有實機做qc

所有測試睇落都係佢人手同用部demo機試
所以一早有巴打話小心炸死人

鬼佬唔係話保險
佢係講緊保養

係喎柒左

3百幾蚊真係要送1年保養啦

refund未姐唔好咬住d錢又唔答人等住做下個磁能線?

不過會唔會一陣又話有生意佬話要傾生意

人哋target都唔係啲香港賤民
back?唔敢高攀

我反而覺得要有安全測試
連小米都有

總之好靜、好風、好安全
不要問，只要信

樓主如果get唔到呢位巴打講嘅野，都幾肯定會失敗

風扇就不了
但我對磁能接口尿袋好有性趣
如果有type c 接口就好 買個送俾人

佢明咩係branding就唔會搞到咁

樓主賣得平過小米喎
用下腦先啦

樓主加油啦 追左你幾個po到宜家真係整左出黎令人好鼓舞 有好多人得把口但乜都無做過出黎

創業路係孤獨 但洗濕左個頭你就唔好放棄
如果呢條路唔得既咪行第2條路

Btw你要好好感激back左你既人

之前講過樓主擺上網會back
已back支持下啦
期待收貨

岩岩收到email通知，多謝你好感動，
講聲唔好意思，可能出唔到貨，好大機會我會refund

冇錢再搞了要向現實低頭，要打工還債了，終於心息
好多謝back我既人，好多謝我3個朋友

點解咁快認輸？

唔係有一個月時間back 咩？

開始左兩三日見無咩人back 就放棄？

係lor
anyway加油啦

btw, 我見一把都係百幾都想買黎試下

其實有無得呢個星期出黎試下實物？

比巴打試過可能會有改觀呢

我想望下實物

冇問題，但講聲先個實物已經玩到殘晒

唔緊要，我都想睇下係咪咁好

點解呀
當初好撚大口氣架嘛
做乜做縮頭烏龜呀

我tg LWH0522

向現實低頭

其實你見咁多巴打都問你野 就知好多人都有興趣啦
偏偏你乜都唔肯試 俾唔到信心人去back你
跟著就當正自己失敗左咁
你既然咁撚廢就早啲收皮 廢鳩事獻世啦屌

屌，又一呃水事件，我睇撚死樓主根本而家諗法唔係想件「痴撚扇」點樣賣，根本就想搵人落搭收番成本，我之前追過你啲post，又吹水又間唔同講法，一時一樣，完全無定向，根本就一個大話蓋一個大話，到最後唔惦又話refund。
呢到啲戇鳩仔又特別多，又話撐本土又話支持創新，屌，成班都係中二病，唔怪得知啲後生成日被人話廢，係你地自己做成

記得當年樓主係舊燈串過馬撚,
好多行内相關人仕比左意見都唔理,
但見樓主默默耕耘到而家,
好過九成D連登廢青鳩up hea底,
正評係比樓主份努力同執著

從來冇諗過呃錢，我一直既諗法係係想做最好既野比大家用，就算Indiegogo 達成目標，扣返料錢都只係賺到2-3萬去搞開模，其餘既借又好點都好， 整左呢批比人用左先，但而家係完全唔夠錢去搞，我都唔知可以點搞，我決定錯誤搞死自己，如果唔拎舊錢去拍片，拎去生產，今日已經有得用，唔知幾多個人同我講過，唔洗搞最好用到就算，如果我肯聽一早已經搞掂亦都唔洗用咁多錢去改，我唔聽我抵死

如果佢地有興趣，我可以咩都唔做拎實物比佢地睇，我係到點講都比唔到信心人

你講打開集資網果段片?
用左幾多錢?

樓主根本唔係產品設計嘅材料
今次賣完就好收手啦
然後比少少個人意見你
1.
顏色問題
好似粉紅粉藍果啲咁核突嘅顏色真心唔知點解你可以諗到
其實全部用黑做底色
配深紅 深藍 深粉紅已經可以
一黎果便廠出貨
二黎唔怕有咩顏色賣唔出
只要換個扇葉同掣就可以變第2個顏色
2.
出貨問題
我絕對唔建議用集資形式出貨
你至少要出錢生產左第一批
比人即場試即場買
你依加只係比人試
最後比左錢都可以貨不對版
3.
銷售手法問題
講真你件產品好難賣出
建議你租個攤位(xx展 花節之類)
賣左一批比人用
等果啲人覺得好用就自然有人上網買

最後
創業一定賺錢咩
你今鋪打個和都算好彩啦

利申:可即場試 可即場買 舊有2年保養我幾大機會買

[quote]樓主根本唔係產品設計嘅材料
今次賣完就好收手啦
然後比少少個人意見你
1.
顏色問題
好似粉紅粉藍果啲咁核突嘅顏色真心唔知點解你可以諗到
其實全部用黑做底色
配深紅 深藍 深粉紅已經可以
一黎果便廠出貨
二黎唔怕有咩顏色賣唔出
只要換個扇葉同掣就可以變第2個顏色
2.
出貨問題
我絕對唔建議用集資形式出貨
你至少要出錢生產左第一批
比人即場試即場買
你依加只係比人試
最後比左錢都可以貨不對版
3.
銷售手法問題
講真你件產品好難賣出
建議你租個攤位(xx展 花節之類)
賣左一批比人用
等果啲人覺得好用就自然有人上網買

最後
創業一定賺錢咩
你今鋪打個和都算好彩啦

利申:可即場試 可即場買 舊有2年保養我幾大機會買[/quote

1. 得黑紅係真正我自己意思，其他3色我係聽其他人意見，好易受人影響

2. 所以話決策錯誤，得一條友真係好易做錯決定

3. 已經不可能了

打和都好大難度

你段野第一下睇難聽過粗口 似悔氣說話多過真心知問題係乜
最好？好客觀咁講，你乜比較數據都比唔出點可以話最好。小組討論你講完論點比唔到論據都當你9up啦。另外電池宜家高價啲既尿袋都唔會用18650啦，由你揀用18650果下你已經唔可以叫最好，最多叫高性價比

顏色就易受人影響，我地比左咁多意見點解咁少影響

點解整完件prototype咁耐可以咩test/數據都冇
成篇野完全係看圖作文咁 仲要永遠無視D產品實質性既reply
上面鬼佬話黑色易吸熱 set個test覆返人有幾難
咁都叫"科研""創新" 咪玩啦神棍

其實有時風扇好簡單，細得黎風又夠大你要咁多功能做咩，個尿袋又唔係輕
如果第時可以做到手掌心咁大又夠大風就好

你咁完美主義就唔該你搞下個安全問題先啦，人地indiegogo safety問你旣野，你答到咩？你證明到咩？

根本你係除左個磁能idea之外就0能力，咩都係諗住用錢解決，結果咪用曬囉，然後最易死果點偏偏係個磁能。

新界隻牛夠努力同執著啦
有撚用咩

唔係想打沉樓主 不過隻野差唔多4舊水 仲要有舊唔知咩電 出得咁既錢都會買d牌子嘢啦

Back左既巴打，我已經refund，若他日能夠東山再起，日後我出既產品都免費送，告辭

荒島，蘋果樹，與木筏

有一艘船遇上暴風，船翻了，有一百個人漂流到一百座小荒島。

每一座小荒島上都只有一棵蘋果樹，有的蘋果樹粗些，有的蘋果樹瘦點，

相同的是每天這些樹都會結一顆小蘋果，只要摘下吃掉，就不怕餓死。

於是日出日落，所有人每天吃著蘋果，眼巴巴地看著海平面出現奇蹟。

日復一日，無人前來搜救。

終於有一個人火大了，

他憤怒地砍掉了自己荒島上的蘋果樹，做成了一艘木筏，航向了大海彼端。

出發前，他怒吼：「他媽的誰想一輩子困在這裡！」此後頭也不回。

其餘九十九個人在各自的小荒島上，將一切看在眼裡。

有人說：「太帥了，我也要跟他一樣！」

有人說：「太愚蠢了，看那木筏的樣子就知道必沉無疑。」

有人說：「希望他成功，帶人來救我們！」

有人說：「別學他，他只是想耍帥，他只是想跟我們不一樣。」

有人說：「根據我的分析，他肯定是崩潰了，自我毀滅型的人格。」

有人說：「大家別衝動，讓我們姑且觀察幾天。」

有人哭了，大叫：「謝謝你！謝謝！」

更多人不發一語。

對他們來說，觀察總是比行動重要。

打第一個人離開荒島群後，九十九個人漸漸有了改變。

有人立馬猛幹，著手砍樹，製作木筏。

幾天後，第二批砍樹造筏出海的人一起出發了，共有十人。

有人還沒脫離大家視線就翻船了，有人過了幾天以屍體的方式漂回來了，

有人勉強游泳回來只剩半條命，從此在光禿禿的荒島上祈求別人施捨他蘋果渣渣。

只有一個人跟第一個人一樣，永遠消失了，

也不曉得回到家了沒，抑或是沉在屍體漂不回來的深處。

這次出海帶給剩餘八十九人的，有鼓舞，有打擊，有恐懼，有更謹慎的想法。

有人照樣砍樹造筏。

有人明明沒膽子砍樹造木筏，卻裝做很想造木筏，嘴巴說自己不是不想回家，

只是想等蘋果樹壯一點再動手。

他們花了很多時間在吹噓自己總有一天會砍樹，但什麼也沒改變。

有人兩天才吃一顆蘋果，將多出來的蘋果保存下來，試著在少少的土壤下種植新的蘋果樹，

他們忍受著飢餓，祈禱小樹苗快快長大，長成大樹，

如此他們就可以將其中一棵蘋果樹砍倒做成木筏，另一棵用來繼續生產蘋果，以供保險。

他們知道冒險不是自己的風格，但困在荒島也不是自己期待的命運，

可是他們願意花時間儲備旅行所需的必要資源。

這是兼顧現實的代價。畢竟，等待也是行動的一部分啊。

有人同意想種兩棵蘋果樹的人的縝密心思，但不同意他們低落的效率。

於是這些人開始在岸邊練習用衣服捕魚，他們認為如果能夠在海中捕魚，比起種蘋果樹要快多了。

有人學會，有人學不會。

有人認為冒險航行基本上沒錯，但萬一發生船難回不了最安全的荒島就太划不來，

所以他們開始用樹葉編織繩子，打算製造出一條可以連結木筏與荒島之間的安全索。

他們用來確認安全索是否堅固的時間，比確認木筏是否紮實還要多得多。

有人夠膽砍樹，卻不會造木筏，

於是他們在砍樹前花了一番心思向別人討教，並研究如何製作出更紮實的木筏。

這些人裡，有人認真研究，有人假裝認真研究，有人只是喜歡一起討論的氣氛。

當然也有些人一直學不會造木筏，只是不斷哀求別人幫他做一艘。

有人覺得團結就是力量，

所以鼓吹大家將日後打算砍倒的樹通通集合起來，造成一艘更強壯的大船。

不過他們對誰夠資格當船長，花了更多時間爭論。

有人慢慢打消出海的念頭，他們開始欣賞荒島的美，欣賞大海日出日落的壯麗，

珍惜唯一一棵蘋果樹給予的生命滋潤，

慢慢的，他們了解這座小荒島可以是荒島，也可以是永恆的家，一切端賴自己抱持的態度。

對他們來說，不出海是有點遺憾，但留在島上也很滿足。

有人雖然打定主意留在荒島上，卻想讓自己的後代將來有一天可以冒險出航，

於是他們開始儲存蘋果，栽植果樹，學習造筏，請益補魚，

等到下一代同樣學會這一切時，他們將提供最棒的木材，以及最豐沛的魚果乾糧。

有人覺得能否真正出海並不重要，重要的是「想出海本身就是一個夢想」，

夢想太棒了，不拿來利用未免可惜。

所以這些人開始鼓吹出海對人生的重要，歧視只想待在荒島度過餘生的人的可悲心態，

他們在荒島間教授心靈成長，

告訴你只要每個禮拜支付一顆蘋果就可以來上課，分享對出海的期待與幻想，

如果你拉一個新朋友來上課，每次可以得到十分之一顆蘋果作為獎賞。

這些人除了整天聚在一起又哭又笑之外，什麼也沒做。

有人整天對大家砍樹與不砍樹的行為品頭論足，他們自詡是落難者中最聰明的一群人，

所以意見也特別繽紛，往往一針見血。

他們瘋狂批判第一個冒險出海的人，評斷他若非譁眾取寵，

要不然就是他自知砍的那棵蘋果樹原本就特別粗壯，是天生的神樹，只是故意不說，

出海對第一個人根本談不上冒險，還有點投機取巧。

這群人更對後來十個跟著出海的人落井下石，認定盲從一個白痴出海，只有比白痴更白痴。

你若問這群智商最高的人到底砍不砍樹，他們只會冷笑：

「我有一個朋友，他是砍樹造船的天生高手，還會觀星相辨方位，測海風預氣象，徒手補魚，

況且他內力驚人，只要戴著鐵手套就連鯊魚都可以幹掉，要是他在這裡啊？

早就帶著所有人脫險了，哪輪得到第一個人出海裝酷，只可惜……」

他們永遠不會正面回答你的問題，因為荒島上沒有網路。

漸漸的，又有人陸陸續續出海了。

有人一邊唱歌一邊航行。

有人一邊捕魚一邊航行。

有人一邊吃著儲存已久的滿船蘋果一邊航行。

有人一邊航行，一邊摸著越來越不夠用的安全索，不安地計算機率。

有幾個人擠在一艘大船上，彼此打氣，分工合作。

當然，絕大多數的人不會造木筏，也學不會。

學不會造筏，也找不到可以依賴的夥伴的大木筏，出不了海。

他們有的快樂待在荒島上，有的不快樂地待在荒島上，

有的不知道自己快不快樂，也沒特別想過關於快樂與否的哲學問題。

他們在荒島上，對著出海航行的人用力揮手。

有人大叫：「再見！再見！我們會為你們祈禱，一路平安，找到回家的路！」

也有人譏嘲：「真是一群自以為是的笨蛋，真以為靠那種木筏就能回家？」

許多人沈默不語，他們不知道什麼是對，什麼是錯。

或者他們一開始就知道，冒險出海與否其實無關對錯，一切只是選擇。

他們凝視著大海。

但不說話的大海，不會給予不問問題的人任何答案。

咁快完

現在，我回來了。

我特地回來告訴你們，我在大海上看見無數翻覆的木筏，載沉載浮的屍體。

我也看見很多小木筏繼續勇往直前。

我看見冰冷的海風在這些航行者疲倦卻興奮的臉上，挑釁地吹動著。

我也想告訴你們，我一路看到的風景，有多凶險。

有多壯闊。

我將一切刻在我的眼睛底。

我只是回來告訴你們這件事罷了。

我還有更想去的地方。

休息片刻，我還是會再啟航行，以華而不實，矯情至極的夢想之名。

荒島，蘋果樹，木筏，不過是小說家的比喻。

人生哪來這麼凶險恐怖狂風暴雨，大不了失敗，我們就是回歸平凡罷了。

但在那之前，不甘心的你，別說相信我（刀大個屁），

相信那一個在你心中蠢蠢欲動的自己吧，砍樹給他看，乘風破浪給他看！

冒險成功，你要記得回來告訴那些守著蘋果樹的人，給他們力量。

冒險失敗，你會擁有一個很浪漫的故事，

你會很高興，自己曾經很勇敢。

自己看到的風景，自己刻在自己的眼睛底！

用18650, 不了
舊野做到咁點解唔用polymer? 反正都貴仲要用d咁重既電池

Source

九把刀
荒島，蘋果樹，與木筏

其他人我唔知，樓主已經確定係其中一條屍

除咗係故事中揾到樓主之外
有冇係故事中揾到你自己？

後到 Email refund
有點可惜，樓主加油
希望有一日你可以汲取今次經驗
聽多啲網友嘅意見，東山再起
期望可以再 back 你嘅產品

諗住比錢買，點知 Indigogo 玩完。。。。

我真心想買

成班戇鳩中二仔，人地扮可憐就即刻大愛上身

如果有實物片
即刻有貨我都會試下
但依家連片都冇 好難信你講既好處

好想買

真係屌你老母自己拎幾萬出黎都唔得
寧願唔生產 真係冇撚用

要十二萬人仔呀

我講第一批
要睇市場反應

你睇下依家根本冇乜人想買咁
至少出左一批睇情況先
而唔係直接話唔做囉

估唔到係咁既結局收場

比正評果班做乜唔 back 樓主

去高登啦，lihkg唔啱你

一早話咗無人會買
死唔信仲話訪問咗好多人話有興趣

加油樓主

終於收皮

點解無啦啦會Refund?

段片又轉左

量產實體野
點都要事前儲到筆錢先搞最好
如第一批貨量產都靠集資
等同先駛未來錢
風險較大
比我會駛自己錢量產第一批貨先
等到有口卑又認真多單
先集資生產多D貨

有時廿幾歲創業
缺嘅就係未打工好耐
難儲到足夠錢創業
亦可能低估左風險

不過好多創業成功嘅人
其實以前都失敗過好多次
至少你仲有嘅
係青春
勸你下次創業前
好好儲錢先
就算有得集資
都要記得量入為出

收皮啦賣廣告

做生意同創業
人和都好重要
網上集資
其實就係要令同你三唔識七嘅人都有撐你嘅衝動

可能好多人個人身份係網上都會試過串串貢
或者有意無意會得罪過人
但以公司名義sell野就請放下自己嘅網上身份
以公司大局為前提
自己變得卑微D

創業完全係另一門學問
係讀書同打工學唔到
要當自己係新生由頭學起

佢太遲啦，一開始就寸過馬撚，得罪晒所有真係關注佢件野嘅人

REFUNDED

香港人講錢就傷感情

感謝冇撚用嘅樓豬比我嘅啟發
我有晒佢啲料就出到第2代磁能扇
應該可吹270角
樓主冇撚用

等樓主東山再起啦

咁就收皮？
政府俾左廿幾萬funding 你咁玩
仆街真係玩死曬啲納稅人

佢用哂啲錢賣廣告請打手

無知真係好撚恐怖
政府個20幾萬淨係可以攞嚟申請專利
係唔可以用係其他用途

呢句真 仲要reimbursement多
真係笑鳩大人個口唔識野

佢好威話保安架

你估玩踢罐咩 咁快比人打沉？

外國司機

今日經過旺電，見到呢把野，可以360上下扭，兩邊風扇可以向後對摺

自然風無死角

電池防倒裝功能

樓主為左證明兩燈越踩越發文化
我決定屌屌你
你收晒堆咩基金 放埋上kickstarter之類cap夠水咪算囉
你堆所謂設計十足初中吹水比賽
無線多功能電磁智能數碼3d納米鉛筆一枝

我d風一定柔過佢同大力過佢
係一定

咁貴買把調下角度既手提風扇
D功能就吹到咁撚大
講到尾都係把懶high tec 呃錢野

根本最最最根本既問題
就係件產品完全唔創新
市場上同樣產品比比皆是
求其數d野出黎當革新
係咪真係蠢成咁以為自己係老闆創業家。。。
完全無business sense
甚至連基本常識都無先慘
失敗係完住預計到

作為一個消費者角度
佢只係貴芭蕉扇少少
就有多D功能
性價比高

同埋佢一張多格圖
就講到同一般風扇有乜分別
遠勝拍片
用最短嘅時間sell到自己產品嘅idea

我自己前排買左把可掛頸版芭蕉扇
貪佢免提又平

哇真係多功能過樓主果部
兩邊風扇可以唔同角度，真正無死角
仲識得sell埋情侶添 sosweet
兩部風扇仲可以疊埋用，又唔嘥位，真係J死人

老老實實其實咁樣，細細件，輕輕地，平平地咪幾好。
人地1200mah都話吹到5hrs，樓主就係要整到40000mah.
結果咪一部賣78一部賣780囉。

40000mah用18650
成排notebook電咁

佢仲要覺得自己部野行到hi end路線個下死

戶外工作或表演者確係需要佢個種風扇
但portable野係越輕便越好
就算有舊電提升續航力
都唔應該太大舊
流動產品係越輕便越有價值

如果真係戶外工作
我買把牛角扇fun fun聲啦
洗鬼比咁多錢買佢把濕9野

室外佢把野鬼夠力
除非放到近一近
佢一直都係主打室內做對流

佢唔係40000mah, 係內置兩三千mah，加20000mah 尿袋

預感淘寶好撚快有

係淘寶已經有一堆同樣產品

屌 紅字真係睇到眼火爆
先唔請段宣傳有幾垃撚圾
你老尾有錢唔準備出貨先攞去拍片宣傳？
你冇貨宣傳到幾好有撚用？
我沒做過生意都睇到有幾大問題啦

屌依部真係有創新
兩個扇合埋一齊增強風力堅勁
不過係咪真係日本野

對上幾個post，我原來係想出模生產先，但唔夠錢，聽左啲巴打意見拎3D print 拍片先，咁就拍片先
不過都好既，如果出模先實好多問題，果陣到而家個圖改左好多次，同埋果陣報價同而家都好大分別，而家熟左報價間廠成平價咁幫我搞
幸運自己識到咁多有質素既廠盡心盡力幫我，第日有錢再搞都唔係難事，del左fb ig唔爭del埋連登，咩都唔睇好似開心啲

條片要幾錢？
七萬得唔得

一早大撚把巴打同你攪死路一條
你照鐘個頭埋去

唔試都唔知香港人咁鐘意呃人同埋朋友信唔過

呢啲一早好多巴絲講過啦，當時有幾多人叫你認真做market research？你就撚狗咁撚我地

俾人昆左十鳩幾萬

自己蠢唔好賴人啦

咁都賴人

隨時拍片嘅錢已經可以拎嚟做個模

佢乜都要最靚最貴嘅模
多多錢都唔夠洗

講緊呃錢，睇落謙謙虛虛幾正氣其實係大老千，太恐怖了，要爆好多野可以爆，不話唔爆了，等其他人中伏爆

咁報警未？

做生意係咁架啦
唔係幼稚到咁呀

我冇比人呃，次次想呃我都係香港人覺得好恐怖同失望姐

你冇俾人呃
舊磁能扇都做到咁柒，即係你自己有問題
唔好賴地硬啦

做生意就預左咁，大把有錢佬背後做過好多損人利己嘅野

唔明咩做生意係咁，我係大陸搞，佢地貼埋錢幫我搞咁制，買幾千蚊一罐油幫我噴唔收錢，開發電子野1000蚊都唔洗，淨係計成本都唔得啦，任改唔嬲，開模收我成本價仲要係有質素，相反香港，不了

爆你老母咩
傻閪
你d咁既性格都有得成功就真係奇啦

你睇吓你話收皮唔搞 你再睇吓大陸啲廠係咪真係咁好人先啦

樓主正垃圾，講到自己最撚慘，其他人都係老千，其實你自己都係老千，見唔對路唔識收，就一咪死衝，出咗事又話鳩人地，又話走，又唔走，成日彈出彈入，好心你唔好要你屋企人擔心你啦，咁撚大個人

人地俾甜頭你，就當人地係大好人，人地同你均真計清楚，就話人地呃鳩你，你自己收皮啦，不如贏既係你，輸既係我好無

同埋你連銷售渠道都無。。
你一開始要打歐洲 ,你梗係先搵做當地啲零售商傾左訂單先啦。。訂單都無整條毛咩。。你話你無限金錢就話姐

講真呢道唔少巴絲打都提過你，你係覺得自己岩晒真係無你符

咁後生當係買個教訓，累積經驗他日再黎過啦

所以成功定失敗係有樣睇
我識醒功嘅人只會怨自己做得唔夠好，準備得唔足夠
會諗辦法下次點做好啲

失敗嘅人，永遠錯嘅係人地，自己好撚勁 失敗係人地嘅問題

同埋咩有質素咪講笑
你開左個模， 到試模先講野啦。

你乜柒都唔識，用咩料放幾墮縮水，咩紋路要放幾多斜度都唔識。
尼靠啲大陸廠幫你搞？ 開完個模唔洗改我切呀
一陣銅公都整到9唔搭8 要焊
你套模啤5,6 萬啤就收皮 開新模啦

我真心想知樓主係成盤生意入面有Ｄ咩係識，求撚其望兩下都執到二百幾個問題出黎
最撚好笑係當初係舊登話自己件PRODUCT勁過冷氣

個磁能專利囉
冇咖啦
然後所有人都想呃佢，又冇人幫佢

睇片見佢真人講野正常
可能只係網上講野唔同D

一個公司創辦人同時係對外最大嘅公關
要盡量對每個人好D
包括網上世界遇到嘅人
即係講人和
就算有D好難頂嘅客人都要hold住D脾氣
慢慢建立公司形象係好慢長嘅挑戰

舉個例
以前SMT個黎大鈞講野好串
但明明SMT員工客服好好
比黎大鈞拖累SMT個形象
最後佢辭職

小公司冇一堆前線好員工
就梗加要個創辦人對人好D
就算係有偽善成份都好
有時消費者唔撐你純因睇你唔順眼
唔係真係個產品好差

6月講左收皮唔搞冇錢搞，即刻叫我上去傾可以點繼續搞，一直冇消息比佢地，原來佢地幫我hold起啲野，等我繼續，仲話唔急慢慢黎

因為佢哋未絕望。 你一話唔搞 佢哋就會自己開或者賣個project比人搞
唔信你放長雙眼睇下. 到時唔好話無人提你

咁我唔清楚，我淨係知之前做麥當勞迪士尼模，啲油係50000人既公司，全世界80個國家，每一隻油都有證書測試過，世界最大摩打廠之一，每樣材料有晒證書，你諗既問題佢地一早講晒，仲教埋我點改

性格決定命運
一個人性格好細個就形成
通常要遇到大事性格先會變
例如：
離婚、有信仰、生意失敗、破產

好多人都會自大或唔認錯
我都試過
其實都係一種心魔
但有時認自己做得唔夠好
其實可以好簡單
敢同人講出自己做得唔好嘅地方
反而可放下壓力
或者搵出進步嘅空間
自覺做野完美永遠成功無錯
其實先大壓力

要學識放下自己認真唔易
但通常自我意識越強
心魔都越大
創業做生意想賺錢
我想要先從消費者角度出發
因為最終消費者先係你老闆

唔好搞到佢誤會丫
呢個case係産品差+冇PR
絕對唔止係pr問題

淨係講噴油，是但一個客一年都噴幾百萬隻，跟本就無需要理我

玩具模同電器類模開法唔一樣
我最近搵咗間模廠，開美的模，膠件配合公差做得好
一間開Tomy車模, 啲模開得好精密

兩間做本行都好掂，但唔代表佢哋開到對方嘅產品

同埋佢哋用咩油 唔係重點，我去睇模廠唔會去問佢哋用咩機油.
我只係會睇佢有咩人畫圖，有幾多CNC, 有幾多火花機，有開過咩模

講到咁好，點解整唔到第一 批岀黎？

因為人哋問題

你知就好啦

如果講個產品
我純以普通消費者角度睇
唔夠平同輕巧

為左推高續航力
而犧牲一把風扇嘅輕巧度或推高成本
其實未必完全值得

放長雙眼睇 好啦真的唔講了

越睇越好笑...
樓主真係天真過天真嬌
人哋話叫你唔急慢慢嚟 係想收返成本呀
你一收皮唔搞就乜柒都無，仲要物色其他人買呢個爛尾project.

你又會話，人哋間廠一年5,000,000,000,000,000億生意唔志在
我只可以話你真係無做過生意，人哋啲增值唔係1張單搞掂架
大陸廠唔算到盡唔會生存到

睇落樓主好似搵到金主/水魚咁喎

間廠開玩具模進膠口(水口)係外露, 細水口熱流道

你個風扇罩個設計係B面進膠，係要開倒裝模
你間廠識唔識開? 佢話識 但你有冇能力判斷佢開唔開到?

我都唔明仲咁多人塞錢入佢袋

即係幾錢舊？

屎忽痕睇番高登個post . 真係唔知點講好

年青人就係有進步空間
先多人想塞錢比佢

唔通對住個阿伯講教你點點點做

我仲等緊佢公開招聘

太陽能電筒如果可以儲電的話其實有用過部風扇

年青時總會有個階段
放到自己無限大
自己做乜都以為可以左右好多野

但最後人大左
見識多左
世界闊左
就知原來大多數人包括自己都仲係small potato
成堆人做幾多野都wfc

自大容易
學識謙卑係好難
但想進步就要當自己乜野都唔係
先有不停學習嘅心

Bin c

原來係有做research
想知係點做

親手搵啲食蕉問
仲有外國巴士佬

冇睇幾日post 點知已經收埋皮

仆你個街，睇到好撚尷尬
貨都未有就諗請人，叫自己做老闆

追晒post,其實樓主你之前從未做過相關工作, 首先你就要接受自己係咩都唔識,白紙一張,虛心接受其他人的意見。就算係專業設計師都唔會樣樣事情考慮周全,做得產品設計就預左比人插到飛起,比人挑戰到體無完膚,何況你?
另外唔好覺得自己會一鳴驚人,有幾多個人第一次做一樣野就會即刻成功? 你應該做多幾次試下水溫,信心係要有,但唔好過火。

原來搞左起馬成年
行動力低到咩地步先可以成年一件prototype都砌唔到出黎
大學FYP 3個月咩都做起晒

我公司啲人畫完圖都要審幾次圖。。
我真係唔知樓主乜都唔識哪來的自信...

講左九十幾萬次，一日未見到啲parts上生產線
見到真係裝配到舊嘢出嚟之前都唔好信Vendor任何說話

個個vendor有生意都好人架啦，你問佢識唔識整穿梭機
佢實話識架，見到實物先好講啦

一年前已經話生產方面搞掂晒
依家乜鳩都未出就收皮

唔好洗走依張圖
比樓主知道自己有幾失敗

呢個好似未係第一個ＰＯＳＴ，第一個係話自己有個驚世IDEA一定掂

要將來員工唔怕提出意見

老闆係咪都係答: 放心 已經諗好晒搞掂晒

不能同意更多

凌空固定

不如另外開個post出黎鞭屍

yahoo留言 唔好話連登仔針對

嘩全方位屌打樓主部嘢

算啦
樓主好慘架

老老實實我覺得樓主真係未夠慘
你見佢幾囂張
佢應該都真係唔見棺材唔流眼淚果隻

可以加埋落去

樓主連製成品都未有喎

有啦
未量產姐

邊撚度有？
得堆3D print垃圾乍喎
要入失敗博物館最低限度都要成功推出啦

3d print 唔撚係製成品丫你老母臭閪

真係唔算係
測試品就真

咁既人頭豬腦仲諗住再搞
柒一次仲唔夠

日本仔搭時光機抄樓主idea，可恥

好撚柒

哇*咁撚似

大家放長左雙眼未

呢個型咁多，成部gundam00咁

樓豬

煩夠未啊廣告

我坐時光機抄佢

人地兩個合埋勁過你喎

佢一出我已經成舊水買左個黎玩，只能說我用芭蕉扇好過，不過好多小朋友買

1

要推十幾版先爆

Hi

Bye

21300000

唔好推

Call我

記得call我

2

說好的凌空固定？

000000

66666

11111

0000

鞭到啪啪聲

條仔真係好拎型呀!!!!
好想撕開佢件背心，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻巨龍度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢龜頭內所有蜜汁全部奶乾淨!!!
連佢2粒蛋蛋邊既油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身將個?坐落佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野坐落佢個巨龍度!!!
之後插完屎窿!!!!再坐落佢個口迫佢食返我D屎!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大我個肚!!!

（。人。）

以為推上熱門就多人買

其實你自己推爆佢冇用, 佢地一定開個(2)黎繼續鞭

我唔想見到自己啲po姐，佢地開都唔關我事

3

5

好悶

01

幾時call我

好肚餓

778

779

780

989

我

這

但

也

〇

原來自己推都上到熱門

其實唔難

咪係

100連開始

4

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

支持樓豬

16

頂個12呢

85usd

想爆post出bam圖咪得
連ac都唔洗要啦咁柒件事

...

由高登屌到你過連登
真係笑到369

咩係369

「」

有冇人借張bam圖黎

悶悶地

抹大個髀

你老味推撚夠未呀
7撚左自己潛水啦
屌你老母一直f5都見撚到你個post

-

咁夜仲未訓既

樓主明明遇到好多貴人

貴人走左了

_

邊個發明返工

點解要返工

點解人會有思想

點解會有人類

邊個整人類出黎

點解我係我 唔係其他人

唔好死

點解我唔係其他生物

如果我既思想去左其他身體會點

點解我會係呢個空間諗呢啲問題

其他人係咪都係咁諗

有冇諗過眼睇到既野其實係唔存在

我睇到你 你其實只係我幻想

點解我係我 呢個問題諗左廿幾年都諗唔明

點解我會係到 點解我會感受到野

呢個世界真係存在？

定係我幻想出黎

點樣去證實呢個世界係咪幻想出黎

好難證實

如果真係幻想出黎

幾時停

其他人有冇諗過呢個問題

如果當初我係第二粒精子

我依然係我？

定會係其他人

點解

諗唔明

好眼訓

快啲

Q

W

R

G

C

H

D

O

P

Ve

y

h

[size=20]5[/size=20]

u

t

V

Ok

F

0987664321

好彩未爆post
抵你死，幾時開個廢青變垃圾製造者既post呀？

仲未訓

最後10位

Yea

Hahaha

Hoho

Hehe

到喇到喇

啊